# README #

##### Projeto simples de chatbot integrado com Webapp, Facebook Messenger e IBM Watson. #####

* Webapp de conversação - https://hypnobox.dsinove.com/
* Watson Conversation
* Watson Text to Speech
* Watson Natural Language
* Facebook Messenger
